KicksCrew買野真係堅抵

有冇人去開買？真心比平時 D 19 水貨店抵同保證， 平時都去開買supreme 免運費真係頂唔順
今次有UNDFTD x Air Max 97抽 ，真係抵博

頂唔順就咪撚再買啦